九西補選泛民計錯票，馮檢基不參選李卓人便嬴！ (主持：李慧玲、尹兆堅) 左右大局 d100

on9 夠未，笑死我

加數都唔識計 學人論政？

D100係俾on9聽架
啱哂班飯民含撚派口味

繼續介票論

屌你老母大口玲，李+基d票多過全無爭議既姚500票呀，中乜撚間選民。

都是別人的錯!

基哥唔參選你估佢d票會比到晒李卓人？

係，個個都唔選人囝就會然

最衰都係基曾伍，唔參選人哥咪贏loh

其實講到尾都係吸唔到本土票
次次都叫人含淚投，但又唔改變自己

大口玲不嬲都私怨，佢唯一啱個句係有選民對黎民主派處理唔到馮檢基嘅爭議而疲倦唔投票。

但實際上一定有人抗議黎民主派先投馮檢基，而黎民主派無能力收番呢堆票。

你地冇做錯！

上次游B都叫暗助姚松炎出選
都俾毒果話唔幫手
今次推李卓人出嚟就預咗冇可能吸得到本土票啦
抵佢仲少票過姚

李卓人加馮檢基係唔夠票
要加埋曾麗文果千靚張才夠

所以曾麗文正仆街！

本土根本唔會投佢

明顯係冇左本土派既票先輸